林病點解當年唔包容唐唐僭建，係要迫唐唐交代?

今日就要人包容個大話精?奶共的人真係會越奶越弱智。

香港已完

97後已完啦。

so what 馬照跑

準對返工